港台禁播《願榮光》大家識做啦

邊個話唱歌無用

港台員工阿榮（化名）指，周五港台管理層與處長梁家榮開會後，改稱《願榮光歸香港》與港獨無關，但認為歌曲爭議大，不建議播放，但無明言播放會否被秋後算賬。另有節目主持人指，監製未有強硬禁播，但就有「輕輕提醒」避免播放全首港人之歌。

聽日一路街一路唱

聽日見！

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

嘩，邊到關事

有節目主持指，港台無出白紙黑字通知，但自己獲告知歌曲與港獨有關，政治宣傳意味強，不適合播放，但該主持不同意，「睇唔到歌詞有港獨成份。」據了解，以往主持播歌只考慮有否涉及粗口、色情和版權因素，就算2014年雨傘運動期間，亦有播放政治題材的歌曲。